[突發］微軟創辦人之一 Paul Allen 死咗

•Paul Allen died on Monday at the age of 65 his family revealed in a statement
•'At this time of loss and grief for us – and so many others – we are profoundly grateful for the care and concern he demonstrated every day,' said sister Jody
•Allen announced two weeks ago that he was battling non-Hodgkin's lymphoma for the third time

Gone too soon: Paul Allen died on Monday at the age of 65 his family revealed in a statement

source:

RIP

Paul allen其實係咪American psycho講俾人殺嗰個？

佢人生算係咁啦
有隻遊艇超豪華，請埋專業音樂上隻艇同佢夾band
冇娶老婆分身家，屋企有個水上樂園畀佢家姊啲仔女玩
好早就退休享福
玩曬啲興趣先死

rip

Rapper 要生性了

冇記錯係出九五定九八左右就退休， XP 都未有

好似係微軟做左唔夠10年就退休
唔好講95 dos先岩岩有
標叔搵錢佢享福

啱啱睇新聞講佢隊波先知

前幾日新聞話佢自傳講標仔想過佢一棟吞佢股份搞到佢心灰意冷主動賣哂啲股票比標仔 點知標仔仲壓鳩佢一半價位